# osdo

Fazer o clone no diretório /opt

Rodar o script como root (sudo)

Depois mudar o grupo e o usuário propretário

sudo service odoo status

Em /opt/osdo/odoo:
./odoo-bin --config=/opt/osdo/init/odoo.conf


sudo su postgres
psql
alter user postgres with password '123';
criar o Usuário odoo no banco pelo administrador (dbeaver)

